[隱藏功能] 試吓你個連登account有冇俾人hack咗

竟然有easter egg! Reply 呢個post，唔好打其他嘢，只打
@[4:0]

(以上冇任何空格或空行）

如果個comment 出 方丈份人好小氣
即係冇事。

我用下面個post試一次俾你睇。睇住：

方丈份人好小氣

冇比人hack

方丈份人好大方

Oh shit

@[4:0]

負皮嘅人係咩心態

咪係
冇成本又可以試 點解唔做

方丈份人好撚小氣

樓主份人好ON9

大獲,比人hack左

做咩事？

其實我入黎做乜撚？

叫你

入黎中伏

冇事wo

@[4:0]

方丈係雞係公廁

笑撚死我你老味.jpg

真膠扮假膠最好笑

方丈個人小腸氣

樓豬份人戇鳩鳩

樓主份人好小氣

再試吓先

@&/);@)$

樓主份人好戇尻

樓主份人好靚仔

咁算唔算

屌你啦

樓主正on9

樓主份人好on9

負皮嘅人好小氣

方丈份人好on9

小方份氣好丈人

@［樓主係on9仔：0］

樓主hack左我ac?

404&@$&&&&&&

比人hack左

@[4:0]

下！！！！點解出唔到嘅

樓主你做乜鳩

@[點解有人信]

@[4:0]

樓主份人好ON9

@［4:0］

@[141:miki]

小賀on9仔

@[4:0]
好好玩喎

方丈扮人好小氣

方丈份人好小氣
今日又得喎

我屌樓主老母呀

一個二個痴痴呆呆

小氣份人好方丈

邊個話我小氣